如果光時追討返管理層之前嘅人工同政府追討被dq議員人工有咩分別

你可以話佢地份糧唔合理，但人地有比effort去攞佢認為應得嘅嘢喎

非引戰，認真討論

認真post無人理？

是旦

開係體育台，無需要，亦無必要認真回應。

咁啫係駁唔到啦，搞到自己成個弱智咁為咩

用不推文喺波台政治post留言係幾型嘅

CC 暖氣台係咁
唔好怪佢地
佢地駁唔到 一律答波台狗/5 毛

自己議員就有汗出無糧出
轉過頭又變晒做藍絲口吻話要人還錢

負評即係認同追債行為 我一律當藍絲處理

認同

冇分別 只係黃=冇事 藍=死全家

執柒左佢拉

執唔執唔關我事 只係單純討論追討出咗嘅糧啱唔啱

冇興趣理佢地啲on9野

價值觀問題，大把人覺得追擊佢地係啱

好多非牟利機構都係掛住冇賺錢招牌
暗中畀曬啲錢 出糧畀自己人

我認為呢啲係不道德
不道德拎返來 就應該嘔返出來

但唔會有人入追佢地債，因為佢班細同佢有同一個價值觀，都係呃錢。咁如果只係基於價格觀唔同而成為咗追討嘅一個原因，黃絲無資格話政府追討dq議員係錯，因為dq議會的確唔認同政府嘅價值